曼聯係咪唔夠級數踢英超？

夠- 正評
唔夠 - 負評